解放軍創意戰艦展現大國創意， 支那又贏x2

看圖說故事

應該係世上最有創意嘅戰艦

Atlantic Conveyor

〔即時新聞／綜合報導〕中國官方近期頻發航行警告，在南海、東海、渤海展開軍演，美國知名軍事記者大衛．艾克斯（David Axe）在《富比士》刊文指出，近期注意到解放軍竟將商船改造成軍事用船，他認為：「中國艦隊展現了創意——或是絕望。」

中國《央視軍事》本月19日釋出第71集團軍某陸航旅在黃海海域組織多機型訓練，包含海上補給線演訓，在船上指揮員引導下，中國直-8、武直-19飛行員依據海識訊息和船體方位，迅速調整飛行姿態，成功登上船艦，艦上人員立刻對直升機進行油料、彈藥補充，隨後直升機聽令起飛，再度投入戰場。

《央視軍事》釋出的影片中，解放軍使用的是民用半潛式重載船「振華28號」，台灣海軍中校湯中龍在今年6月於《作戰研究》中指出，中共海軍首艘半潜船「東海島號（舷號868），是在2015年7月加入中共海軍，半潛船雖不像軍艦能裝置武器、具有攻擊能力，但因具有獨特的性能與廣泛的用途，因此成為世界各國爭相研發、建造的新式船舶。

大衛．艾克斯說，北京幾十年來一直租用或借用商船，作為擴大其兩棲艦隊的便捷方法，開戰時可以迅速徵用數百艘有用的船隻，在直升機演習中，「振華28號」似乎是臨時飛行甲板，但不曉得解放軍花了多少時間才將船的甲板配置完成，中方正忙著打造75型突擊艦，可能會有台海、南海軍事用途，而目前看起來像「振華28號」這樣的船隻可能也會派上用場。

好似就嚟沉咁

就咁清空隻貨櫃船？

仲有畫左3個H字

腦入邊覺得有可能一架F6可以Ko佢。

第時係咪可以直接擊沉中國國旗民用船?
佢咁樣依家擺明係話 就算係佢哋嘅民用船都會拎嚟軍事用途

827著黑衫

大陸D幹部on9

知道

香港註冊。。。

攬炒

呢隻真係半沉船黎
好似可以放兩棲登陸艇

大陸玩具廠d伙記都比d支那幹部知道戰艦係點

全部都係解放軍咁美國是咪可以禁哂中國船同制裁哂所以船公司